一人一句打氣說話

突然想聽大家打氣

唔好死

本人熱愛生命 絕不自殺

聽完會唔開心架

撐住！